\documentclass[a4paper,10pt]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, total={6in, 8in}]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{qrcode}

\begin{document}
    % \include{artigo1}
    % \input{etc}



% ======================================

\chapter{Cultura}

\section{História dos Jogos}
\begin{multicols}{3}
\blindtext\blindtext
\qrcode[height=1in]{https://ghost.org/}
\end{multicols}

\section{O vies arco-iris do ChatGPT}
\begin{multicols}{3}
\blindtext\blindtext
\end{multicols}

\section{Patinho Feio}
\begin{multicols}{3}
\blindtext\blindtext
\end{multicols}

% ======================================

\chapter{Marx na Tecnologia}

\section{Uber é o Kubernets da vida real}

\begin{itemize}
    \item [angulo] A plataforma de explora o valor do trabalhador ao maximo possivel assim como o kubernets tenta explorar o tempo de processamento do servidor
\end{itemize}


\section{Crítica marxista ao movimento Software Livre}

\begin{multicols}{3}
\blindtext\blindtext
\end{multicols}


% ======================================

\chapter{Tecnologia Livre}

\section{Produção de Microprocessadores}
\begin{multicols}{3}
\blindtext\blindtext
\end{multicols}

\input{artigo-software_livre_russia.tex}




\end{document}
